> #### 2017-5-11 更新至2.2.1

1. 彻底更新了多语言支持功能。默认根据浏览器语言设置自动切换，也可以在后台手动切换。用户可以自定义自己的语言包，原则上，模板的每一处文字，都可以简单通过语言包自定义
2. 增加网易云音乐解析，后台一键解析音乐链接，再也不用烦恼用什么链接了！
3. 增加后台在线检查更新功能。主题有更新，打开后台就能快速看到，再也不用担心错误更新了~
4. 增加公告栏目 ，重要的事情通知访客，就这么简单
5. 增加主题透明度选项。背景是图片？后台设置一个数字，即可完成透明度更高
7. 增加分享文章功能。文章想分享给好朋友一起看？没问题！
8. 增加dns预解析功能，你的网站加载更快！
9. 重写了大部分的主题代码。主题第一次发布的日期是16年的12月份，那时候对代码规范性意识很弱。这次，重构了很多代码，当然还有其他部分代码重构会在下次更新完成。
10. fix #46 fix #47 修复时光机页面显示时间过长导致样式错乱


> #### 2017-3-23 更新至2.1.2

1. 增加了效果非常好看的灯箱效果
2. 增加了短代码的功能，加强文章文字效果
3. 后台集成支持七牛云镜像加速功能
4. 增加了豆瓣书单的自定义模板，用户在创建该独立页面的时候，自定义字段名称为：doubanID，值为你的豆瓣ID
5. 增加了后台自定义添加js和css的位置
6. 增加了tooltip.js 功能，在一些链接上悬浮会有小提示泡的样式。
7. 适配了为开启伪静态导致的404问题
8. 修复了含www和不含www域名下的跨域问题导致页面资源调用失败问题。
9. 不再使用TePostViews插件！！！只使用links插件，links插件有修改！！！请务必更新插件
10. 调整了js顺序，加快网页的渲染，尤其针对Firefox滚动做了优化 fix #35
11. 优化一系列细节部分，修复一些bug fix #24
12. 重写了部分函数，优化逻辑
13. 删除了节日祝贺的后台功能和一些不必要的代码

---

> #### 2017-1-24 更新至2.0.0

1. 增加了文章目录树（仅在电脑端显示）
2. 增加了lang属性,优化SEO
3. 修复由于预加载导致的MathJax失效问题
4. 优化了文章页面内的链接样式
5. 优化了文章内的图片样式
6. 添加 I18n 支持（支持三种语言：中文简体、繁体与英语）
7. 添加了评论框处了[表情]功能
8. 增加图片延迟加载效果
9. 增加了节日祝贺的功能
10. 增加 已经评论过的游客的效果
11.  增加了返回顶部功能
12. 修复一系列bug
13. 后台功能完善

---

> #### 2016-12-27 更新至 1.6.0

老用户更新时，请查看插件文件夹，不再使BufannaoCms插件，换成更加轻巧的针对handsome主题优化的TePostViews插件（7kb）！
1. 增加了播放器！！试试吧！
2. 评论实现了无限嵌套哦！而且修复了锚点链接的定位偏差
3. 登录的按钮也有登录中的效果了！
4. 对于iconfont图标重新选择，更加美观了！
5. 还有一些小的细节变动，自己发现吧~~
6. 一些bug修复~

---

> #### 2016-12-20 更新至 1.5.0

1. 文章页面的自定义字段thumb值为no，则不输出当前文章头图（新功能！）
2. 修复了几个样式错误
3. 增加后台设置 安卓chrome浏览器地址栏颜色
4. 增加 左侧边栏的点击名称后的选项卡的内容

---

> #### 2016-12-19 更新至 1.4.0

1. 评论提交按钮点击更好看的效果啦~（我超喜欢这个效果）
2. 新的友情链接页面写出来啦~这个是不是好看一点了呢？
3. 博文头图的显示方式后台有三种方式了哦！
4. 后台还加了一些小的设置，更方面大家个性化修改了：比如填写备案号、更改加载条的颜色、填写instantclick回调函数和时光机页面的头图
5. 修复了一些bug
6. 优化了一些样式

---

> #### 2016-12-10 更新至 1.3.0

1. 后台增加“折叠头像”功能
2. 后台增加“自定义gravatar CDN地址”功能
3. 后台增加“自定义缩略图个数”个数
4. “时光机”页面增加了“添加图片”小功能

---

> #### 2016-12-07 更新至 1.2.0

1. 修复若干instantclick带来的bug
2. 更新了404页面
3. 后台增加了instantclick的预加载方式选择
4. 管理员登陆后前台有可编辑的按钮，方便进入后台编辑当前文章
